{
  "Sample Page": "示例页面",
  "Count: {{}} and {{}}": "计数：{{}} 和 {{}}",
  "Change Locale": "中文",
  "Features": "功能",
  "Demo": "演示",
  "Installation": "安装",
  "Documentation": "文档",
  "Get Started": "开始使用",
  "Simple i18n for React Applications": "React应用程序的简单国际化解决方案",
  "Lioon-react makes internationalization easy with a simple, template literal-based API that works seamlessly with your React components.": "Lioon-react通过简单的模板字面量API，让国际化变得简单，并与您的React组件无缝集成。",
  "View on GitHub": "在GitHub上查看",
  "Everything you need to internationalize your React application": "国际化React应用程序所需的一切",
  "Simple API": "简单的API",
  "Use template literals for easy string interpolation and formatting": "使用模板字面量进行简单的字符串插值和格式化",
  "Multiple Locales": "多语言支持",
  "Support for any number of languages with easy switching": "支持任意数量的语言，并可轻松切换",
  "Lightweight": "轻量级",
  "Minimal bundle size with zero dependencies": "零依赖的最小包体积",
  "See it in action": "查看演示",
  "Try switching the language to see how lioon-react works": "尝试切换语言，看看lioon-react是如何工作的",
  "Installation & Usage": "安装与使用",
  "Get started with lioon-react in minutes": "几分钟内开始使用lioon-react",
  "1. Set up the provider": "1. 设置提供者",
  "2. Use in your components": "2. 在组件中使用",
  "All rights reserved.": "保留所有权利。",
  "currentLocale": "当前语言",
  "English": "英语",
  "Japanese": "日语",
  "Korean": "韩语",
  "Chinese": "中文",
  "Spanish": "西班牙语",
  "Powerful & Simple": "强大而简单",
  "Try it out": "尝试一下",
  "Current locale: ": "当前语言：",
  "This entire page is translated using lioon-react": "整个页面都是使用lioon-react翻译的",
  "Set up the provider": "设置提供者",
  "Use in your components": "在组件中使用",
  "Home": "首页",
  "Examples": "示例",
  "About": "关于",
  "Seamless Internationalization for Modern Web Apps": "现代Web应用的无缝国际化",
  "Lioon makes i18n simple and powerful. Translate your app with minimal effort and maximum flexibility.": "Lioon让国际化既简单又强大。以最小的努力和最大的灵活性翻译您的应用。",
  "View Demo": "查看演示",
  "API": "API",
  "Simple Integration": "简单集成",
  "Easy to integrate with any React application with minimal configuration.": "通过最小化配置轻松集成到任何React应用程序中。",
  "Dynamic Translation": "动态翻译",
  "Translate content dynamically at runtime with server-side support.": "在运行时通过服务器端支持动态翻译内容。",
  "Type-Safe": "类型安全",
  "Fully typed API for a better developer experience and fewer errors.": "完全类型化的API，提供更好的开发体验和更少的错误。",
  "API Reference": "API参考",
  "useLioon": "useLioon",
  "Hook to get i18n and dynamicI18n functions.": "获取i18n和dynamicI18n函数的钩子。",
  "DynamicI18n": "DynamicI18n",
  "Component to translate string dynamically.": "动态翻译字符串的组件。",
  "LioonProvider": "LioonProvider",
  "Provider to set locale and translation functions.": "设置语言和翻译功能的提供者。",
  "© {{}} Lioon. All rights reserved.": "© {{}} Lioon. 保留所有权利。",
  "Basic Usage": "基本用法",
  "Provider Setup": "提供者设置",
  "Modern Internationalization": "现代国际化",
  "Seamlessly integrate multilingual support into your React applications with powerful, type-safe internationalization.": "通过强大、类型安全的国际化功能，将多语言支持无缝集成到您的React应用程序中。",
  "Powerful Features": "强大功能",
  "Everything you need to build multilingual applications with ease.": "轻松构建多语言应用程序所需的一切。",
  "Translate content on-the-fly with runtime translations that adapt to your users' needs.": "使用适应用户需求的运行时翻译，即时翻译内容。",
  "Full TypeScript support with type inference for a robust development experience.": "完全支持TypeScript，具有类型推断功能，提供强大的开发体验。",
  "Zero Dependencies": "零依赖",
  "Lightweight and efficient with no external dependencies to slow you down.": "轻量高效，没有外部依赖拖慢您的速度。",
  "Template Literals": "模板字面量",
  "Use familiar template literals syntax for a natural translation experience.": "使用熟悉的模板字面量语法，获得自然的翻译体验。",
  "Automatic Extraction": "自动提取",
  "Extract translation strings directly from your code with our build plugins.": "通过我们的构建插件直接从代码中提取翻译字符串。",
  "Support for unlimited languages with easy switching between locales.": "支持无限语言，并可轻松切换。",
  "Code Examples": "代码示例",
  "See how easy it is to implement internationalization in your projects.": "了解在项目中实现国际化是多么简单。",
  "Comprehensive guides and API references to help you get started.": "全面的指南和API参考，帮助您开始使用。",
  "Quick Start Guide": "快速入门指南",
  "Get up and running with lioon-react in minutes.": "几分钟内开始运行lioon-react。",
  "Basic Setup": "基本设置",
  "Wrap your application with the LioonProvider and start using the useLioon hook.": "",
  "Read Full Documentation": "阅读完整文档",
  "lioon-react": "lioon-react",
  "GitHub": "GitHub",
  "NPM": "NPM",
  "Seamlessly integrate multilingual support into your React applications with powerful, type-safe internationalization that's AI-friendly by design.": "通过设计上对AI友好的强大且类型安全的国际化功能，将多语言支持无缝集成到您的React应用程序中。",
  "AI-Friendly API": "AI友好的API",
  "Designed to work seamlessly with AI systems for automated translations and content generation workflows.": "专为与AI系统无缝协作而设计，用于自动翻译和内容生成工作流。",
  "New": "新功能",
  "AI-Powered Translations": "AI驱动的翻译",
  "Leverage the power of AI for more accurate, context-aware translations.": "利用AI的力量，获得更准确、更上下文感知的翻译。",
  "Learn more": "了解更多",
  "AI-Friendly by Design": "设计上对AI友好",
  "Lioon's API is built from the ground up to work seamlessly with modern AI systems, enabling:\n                      • Automated translations using large language models\n                      • Context-aware translations that understand the semantics of your content\n                      • Integration with AI content generation workflows\n                      • Real-time translation of AI-generated content\n                      • Preservation of formatting and structure in translated content": "Lioon的API从设计之初就与现代AI系统无缝协作，实现：\n                      • 使用大型语言模型的自动翻译\n                      • 理解内容语义的上下文感知翻译\n                      • 与AI内容生成工作流的集成\n                      • AI生成内容的实时翻译\n                      • 保留翻译内容的格式和结构",
  "Explore AI Features": "探索AI功能",
  "AI Integration": "AI集成",
  "Lioon's API is designed to handle AI-generated content with context awareness and semantic understanding.": "Lioon的API旨在处理具有上下文感知和语义理解的AI生成内容。",
  "Lioon's API is designed to work seamlessly with AI systems, enabling:\n  • Automated translations using AI models\n  • Content generation workflows\n  • Context-aware translations\n  • Semantic understanding of your content\n": "Lioon的API旨在与AI系统无缝协作，实现：\n  • 使用AI模型的自动翻译\n  • 内容生成工作流\n  • 上下文感知翻译\n  • 内容的语义理解\n",
  "lioon": "lioon",
  "Try it yourself": "",
  "Input text to translate:": "",
  "Refresh translation": "",
  "Using dynamicI18n function:": "",
  "Using DynamicI18n component:": ""
}
